同男朋友出街佢成日唱失戀分手歌

好唔想聽，聽到好hurt好辛苦，個心拿住拿住，唔知佢點諗，但我好鍾意佢

唔好諗咁多住 你地一齊左幾耐呀？佢之前比女飛？

佢飛女好似係，一齊左成個月

Loop緊邊首咪唱邊首囉，你咪咁多心啦

咁你驚乜 勸你唔好諗太多 我之前都係咁 不過我男朋友又冇乜野 仲同我一齊唱 如果你仲覺得個心唔舒服就同佢講話聽到佢成日唱你會好唔開心 睇下佢點應你

咩歌

可能我比人飛得多所以好驚好驚成日唱個心好痛

但係....香港冇咩歌唔係講失戀喎
一係下次同佢一齊唱海闊天空

佢本身鍾意唱歌？

幾多溫馨燭光晚餐

直接同佢講你聽到會唔開心 佢明嘅話佢就唔會唱㗎喇

就係你改左呢個名

你自己食唔食先？

佢之前應承左唔唱之後幾日後又唱

咁唔好飲酒啦，我覺得酒仲傷過煙，其實佢都可能唔太鍾意有朋友就拎黎食咁姐

唱下歌都諗咁多
我聽開邊首就唱邊首

佢連咩分要狠果d都唱

唔係佢就算唔唱都會借d意激我嬲我，成日d咩今日係最後一日咁

好聽咪唱有咩所謂